屌你老母意大利 原來佢哋跟世衛叫武漢肺炎做Covid19

Twitter trends第一

COVID19italia

信世衛
唔怕

Push

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

意大利一向都係歐洲最奶共

意大利好多藍絲

䗷大蜊（一帶一路國家）

信世衞 唔怕

除左恭喜外都唔知講咩好

意大利根本係社會主義國家

當年二戰前都係先拉攏基層階級再

會爆武漢肺炎唔係無原因

意大利封關到而家都仲係封埋台灣
奉拜一中
越南 菲律賓都解封左，俄佬直程一封就中港澳話明唔包台灣，耿爽仲要陪笑話多謝俄友邦對疫情既支持

人民幣.jpg
要意大利文

比公安係意大利巡邏, 都抵撚佢死啦

呢d窮撚國家好奶共

唔怪佢地，佢哋未必知個地名同意義

信世衞，都好過信連登。

意大利當年又係俾獨裁Mussolini管治
而家都唔醒下

中国武漢肺炎

其實白人班左膠又收中共錢
班極右就更加冇個人原則, 有奶便是娘

信winnie happy organization 就死撚得啦

最？問過英國未

分化香港人同意大利人對我們沒有好處
最近好多呢D POST，大家小心

我都好L記得哩單失禮醜聞